notebook換ssd問題

我而家個hard disk係Sandisk SD8SNAT-256G-1006
係咪即係M2接口
如果我買Sata係咪唔夠位裝

如果1006係咪要買返1006呢個no

好似話no.等如個size

我想換1Tb但得sata先有1000蚊到嘅ssd